乜原來bmw出過M120i架？

小弟無知 唔知出過M135i M140i外仲出過M120i

想學野 英文bmw專家教我

M118i都有啦，你未見過咩

未見過 唔知bmw出過

option來，不過要經淘寶買

居然係原廠買唔到嘅option

爆型

TBR 改裝

黑lin呢

今日見到m740i

M740i

起碼都係40

A180 AMG 你又見過未

其實點解咁多人痴章
日日行出街都見幾架
咁撚柒既野都咁多人做
唔識車既人唔知咩係M 同AMG
識車既又知係你自己痴上去
除左拎黎打飛機之外都唔知可以點解釋
一兩個都算
通街都係真係好撚肉酸

我自己換個鬼面罩佢送個M章嚟我都唔敢貼
太柒

見過116 CDI AMG

Fit Type R, Spade TRD

小心俾人屌
話你唔撚識野

出咗啦，都係無乜力水